案底+良民證一問

如果刑事案上法庭唔認罪, 同時個官判無罪釋放會唔會有案底拎唔到良民證移民? Thanks

拎唔到